# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-12-28 11:57+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: templates/chart.html:129 templates/chart.html:152 templates/chart.html:175
#: templates/chart.html:199 templates/chart.html:258
msgid "Load data fail"
msgstr "讀取資料失敗"

#: templates/chart.html:184 templates/chart.html:243 templates/chart.html:423
msgid "Total class analysis"
msgstr "總類別分析"

#: templates/chart.html:231 templates/chart.html:279
#: templates/dashboard.html:151
msgid "Get date fail"
msgstr "讀取日期失敗"

#: templates/chart.html:370
msgid "Weekly Income Starement"
msgstr "本周收支"

#: templates/chart.html:380
msgid "Monthly Income Starement"
msgstr "本月收支"

#: templates/chart.html:390
msgid "Yearly Income Starement"
msgstr "年度收支"

#: templates/chart.html:399
msgid "Class analysis"
msgstr "類別分析"

#: templates/dashboard.html:146 templates/dashboard.html:147
#: templates/dashboard.html:339 templates/dashboard.html:340
#: templates/dashboard.html:377 templates/dashboard.html:379
msgid "Total: "
msgstr "總計:"

#: templates/dashboard.html:162 templates/dashboard.html:182
#: templates/dashboard.html:216 templates/dashboard.html:218
#: templates/dashboard.html:235 templates/dashboard.html:315
#: templates/dashboard.html:445 templates/dashboard.html:447
#: templates/dashboard.html:464 templates/dashboard.html:684
#: templates/dashboard.html:687 templates/dashboard.html:761
#: templates/setting.html:1053 templates/setting.html:1199
#: templates/setting.html:1346
msgid "E"
msgstr "食"

#: templates/dashboard.html:165 templates/dashboard.html:185
#: templates/dashboard.html:223 templates/dashboard.html:237
#: templates/dashboard.html:319 templates/dashboard.html:452
#: templates/dashboard.html:466 templates/dashboard.html:768
msgid "GI"
msgstr "一般收入"

#: templates/dashboard.html:216 templates/dashboard.html:445
#: templates/dashboard.html:684 templates/dashboard.html:687
#: templates/dashboard.html:762 templates/setting.html:1061
#: templates/setting.html:1212 templates/setting.html:1347
msgid "C"
msgstr "衣"

#: templates/dashboard.html:216 templates/dashboard.html:445
#: templates/dashboard.html:684 templates/dashboard.html:687
#: templates/dashboard.html:763 templates/setting.html:1069
#: templates/setting.html:1225 templates/setting.html:1348
msgid "H"
msgstr "住"

#: templates/dashboard.html:216 templates/dashboard.html:445
#: templates/dashboard.html:684 templates/dashboard.html:687
#: templates/dashboard.html:764 templates/setting.html:269
#: templates/setting.html:1077 templates/setting.html:1238
#: templates/setting.html:1349
msgid "T"
msgstr "行"

#: templates/dashboard.html:216 templates/dashboard.html:445
#: templates/dashboard.html:684 templates/dashboard.html:687
#: templates/dashboard.html:765 templates/setting.html:1085
#: templates/setting.html:1251 templates/setting.html:1350
msgid "Ed"
msgstr "育"

#: templates/dashboard.html:216 templates/dashboard.html:445
#: templates/dashboard.html:684 templates/dashboard.html:687
#: templates/dashboard.html:766 templates/setting.html:1093
#: templates/setting.html:1264 templates/setting.html:1351
msgid "En"
msgstr "樂"

#: templates/dashboard.html:216 templates/dashboard.html:684
#: templates/dashboard.html:687 templates/dashboard.html:767
#: templates/setting.html:1101 templates/setting.html:1145
#: templates/setting.html:1277
msgid "O"
msgstr "其他"

#: templates/dashboard.html:219 templates/dashboard.html:224
#: templates/dashboard.html:448 templates/dashboard.html:453
#| msgid "Total: "
msgid "Total "
msgstr "總計:"

#: templates/dashboard.html:221 templates/dashboard.html:450
#: templates/dashboard.html:704 templates/dashboard.html:716
#: templates/dashboard.html:719 templates/dashboard.html:745
msgid "Income"
msgstr "收入"

#: templates/dashboard.html:221 templates/dashboard.html:450
#: templates/dashboard.html:716 templates/dashboard.html:719
msgid "Investment"
msgstr "投資"

#: templates/dashboard.html:221 templates/dashboard.html:450
#: templates/dashboard.html:716 templates/dashboard.html:719
#: templates/dashboard.html:750 templates/dashboard.html:770
#: templates/setting.html:1352 templates/setting.html:1386
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: templates/dashboard.html:241 templates/dashboard.html:470
#| msgid "Add fail"
msgid "Add record fail"
msgstr "新增帳目失敗"

#: templates/dashboard.html:245
#| msgid "Budget limit amount"
msgid "Must inpu amount"
msgstr "金額必須輸入"

#: templates/dashboard.html:296
msgid "Subclass name repeat "
msgstr "子分類名稱重複"

#: templates/dashboard.html:302
msgid "Add new class fail"
msgstr "新增子分類失敗"

#: templates/dashboard.html:366
msgid "You wanna delete: "
msgstr "你要刪除: "

#: templates/dashboard.html:383
msgid "\"Delete\" + recordValue + \"Fail\""
msgstr "\"刪除\" + recordValue + \"失敗\""

#: templates/dashboard.html:413
msgid "\"Modify\" + recordValue + \"Fail\""
msgstr "\"修改\" + recordValue + \"失敗\""

#: templates/dashboard.html:474
#| msgid "Budget limit amount"
msgid "Must input amount"
msgstr "金額必填"

#: templates/dashboard.html:540 templates/dashboard.html:554
#| msgid "Notification on"
msgid "No notifiactions now"
msgstr "目前沒有通知"

#: templates/dashboard.html:540 templates/dashboard.html:545
#| msgid "Pay bill notification"
msgid "Clear all notifiactions"
msgstr "清除所有通知"

#: templates/dashboard.html:661
msgid "View books"
msgstr "查看帳本"

#: templates/dashboard.html:671 templates/dashboard.html:744
msgid "Expense"
msgstr "支出"

#: templates/dashboard.html:673
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: templates/dashboard.html:705
msgid "Total:"
msgstr "總計:"

#: templates/dashboard.html:748
msgid "Cash"
msgstr "現金"

#: templates/dashboard.html:749
msgid "Credit card"
msgstr "信用"

#: templates/dashboard.html:769
msgid "II"
msgstr "投資收入"

#: templates/dashboard.html:774 templates/filter.html:383
#: templates/filter.html:395
msgid "Class"
msgstr "類別"

#: templates/dashboard.html:775
msgid "'E-早餐'"
msgstr "食-早餐"

#: templates/dashboard.html:778 templates/filter.html:385
#: templates/filter.html:397
msgid "Remark"
msgstr "備註"

#: templates/dashboard.html:782 templates/dashboard.html:842
#: templates/dashboard.html:881 templates/setting.html:1176
#: templates/setting.html:1180 templates/setting.html:1203
#: templates/setting.html:1207 templates/setting.html:1216
#: templates/setting.html:1220 templates/setting.html:1229
#: templates/setting.html:1233 templates/setting.html:1242
#: templates/setting.html:1246 templates/setting.html:1255
#: templates/setting.html:1259 templates/setting.html:1268
#: templates/setting.html:1272 templates/setting.html:1281
#: templates/setting.html:1285 templates/setting.html:1362
#: templates/setting.html:1396 templates/setting.html:1439
#: templates/setting.html:1482
msgid "Confirm"
msgstr "確定"

#: templates/dashboard.html:783
msgid "'Clear'"
msgstr "清空"

#: templates/dashboard.html:784 templates/filter.html:415
msgid "'Modify'"
msgstr "修改"

#: templates/dashboard.html:785 templates/dashboard.html:840
#: templates/dashboard.html:843 templates/dashboard.html:879
#: templates/dashboard.html:882 templates/setting.html:1363
#: templates/setting.html:1397 templates/setting.html:1440
#: templates/setting.html:1483
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/dashboard.html:807 templates/dashboard.html:859
msgid "Choose subclass"
msgstr "選擇子類別"

#: templates/dashboard.html:837 templates/dashboard.html:876
msgid "Add new subclass"
msgstr "新增子類別"

#: templates/dashboard.html:838 templates/dashboard.html:877
msgid "'Enter subclass name'"
msgstr "輸入子類別名稱"

#: templates/dashboard.html:839 templates/dashboard.html:878
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: templates/filter.html:318
msgid "View by day"
msgstr "以日瀏覽"

#: templates/filter.html:328
msgid "View by week"
msgstr "以週瀏覽"

#: templates/filter.html:338
msgid "View by month"
msgstr "以月瀏覽"

#: templates/filter.html:348
msgid "View by year"
msgstr "以年瀏覽"

#: templates/filter.html:369
#, python-format
msgid "Total expense: %(totalCost)s"
msgstr "總支出: %(totalCost)s 元"

#: templates/filter.html:370
#, python-format
msgid "Total income: %(totalIncome)s"
msgstr "總收入: %(totalIncome)s 元"

#: templates/filter.html:371
#, python-format
msgid "Balance: %(balance)s"
msgstr "結餘: %(balance)s 元"

#: templates/filter.html:375 templates/filter.html:415
#: templates/setting.html:1042 templates/setting.html:1118
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: templates/filter.html:376 templates/filter.html:415
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: templates/filter.html:384 templates/filter.html:396
#: templates/setting.html:1356 templates/setting.html:1390
msgid "Subclass"
msgstr "子類別"

#: templates/filter.html:386 templates/filter.html:398
msgid "Income/Expense"
msgstr "收入/支出"

#: templates/filter.html:387 templates/filter.html:399
msgid "Payment"
msgstr "付款方式"

#: templates/filter.html:388 templates/filter.html:400
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: templates/filter.html:389 templates/filter.html:401
msgid "Amount"
msgstr "金額"

#: templates/filter.html:390 templates/filter.html:402
msgid "Function"
msgstr "功能"

#: templates/filter.html:415
msgid "\"Delete\""
msgstr "刪除"

#: templates/filter.html:437
msgid "Modify Record"
msgstr "修改紀錄"

#: templates/filter.html:444
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: templates/filter.html:445
msgid "Save changes"
msgstr "儲存"

#: templates/login.html:31 templates/register.html:30
msgid "Welcome to"
msgstr "歡迎來到"

#: templates/login.html:34
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: templates/login.html:38 templates/register.html:43
msgid "'Email Address'"
msgstr "信箱"

#: templates/login.html:41 templates/register.html:47
msgid "'Password'"
msgstr "密碼"

#: templates/login.html:46
msgid "Sign in"
msgstr "登入"

#: templates/login.html:48
msgid "Create account"
msgstr "建立帳戶"

#: templates/register.html:50
msgid "'Confirm Password'"
msgstr "確認密碼"

#: templates/register.html:54
msgid "Register Now"
msgstr "註冊"

#: templates/register.html:56
msgid "Go to Login"
msgstr "回到登入頁"

#: templates/setting.html:307
msgid "The items you want to delete are："
msgstr "刪除的項目有"

#: templates/setting.html:310
msgid "Delete cyclical item fail!"
msgstr "刪除週期性項目失敗"

#: templates/setting.html:360
msgid "Update month budget fail"
msgstr "更新月預算失敗"

#: templates/setting.html:377
msgid "Update month budget notification fail"
msgstr "更新月預算提醒失敗"

#: templates/setting.html:402 templates/setting.html:436
#: templates/setting.html:461 templates/setting.html:748
msgid "Fail"
msgstr "失敗"

#: templates/setting.html:481
msgid "Delete Record"
msgstr "刪除記錄"

#: templates/setting.html:504
msgid "Content error, please call for website administrator."
msgstr "內容顯示錯誤，請洽工程師"

#: templates/setting.html:519 templates/setting.html:551
msgid "\"You wanna delete subclass '\" + btnText + \"' ？\""
msgstr "\"你真的要刪掉次分類： '\" + btnText + \"' 嗎？\""

#: templates/setting.html:528 templates/setting.html:560
msgid "You delete"
msgstr "刪除了"

#: templates/setting.html:531 templates/setting.html:563
msgid "Delete subclass fail"
msgstr "刪除子分類失敗"

#: templates/setting.html:583 templates/setting.html:637
#: templates/setting.html:672 templates/setting.html:861
#: templates/setting.html:896 templates/setting.html:1314
#: templates/setting.html:1315
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: templates/setting.html:583 templates/setting.html:640
#: templates/setting.html:675 templates/setting.html:864
#: templates/setting.html:899 templates/setting.html:1314
#: templates/setting.html:1315
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: templates/setting.html:583 templates/setting.html:643
#: templates/setting.html:678 templates/setting.html:867
#: templates/setting.html:902 templates/setting.html:1314
#: templates/setting.html:1315
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: templates/setting.html:583 templates/setting.html:646
#: templates/setting.html:681 templates/setting.html:870
#: templates/setting.html:905 templates/setting.html:1314
#: templates/setting.html:1315
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: templates/setting.html:583 templates/setting.html:649
#: templates/setting.html:684 templates/setting.html:908
#: templates/setting.html:1314 templates/setting.html:1315
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: templates/setting.html:583 templates/setting.html:652
#: templates/setting.html:687 templates/setting.html:876
#: templates/setting.html:911 templates/setting.html:1314
#: templates/setting.html:1315
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: templates/setting.html:583 templates/setting.html:655
#: templates/setting.html:690 templates/setting.html:879
#: templates/setting.html:914 templates/setting.html:1314
#: templates/setting.html:1315
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: templates/setting.html:607 templates/setting.html:1423
#: templates/setting.html:1431 templates/setting.html:1466
#: templates/setting.html:1474
msgid "Every month"
msgstr "每月"

#: templates/setting.html:705 templates/setting.html:1175
#: templates/setting.html:1179 templates/setting.html:1202
#: templates/setting.html:1206 templates/setting.html:1215
#: templates/setting.html:1219 templates/setting.html:1228
#: templates/setting.html:1232 templates/setting.html:1241
#: templates/setting.html:1245 templates/setting.html:1254
#: templates/setting.html:1258 templates/setting.html:1267
#: templates/setting.html:1271 templates/setting.html:1280
#: templates/setting.html:1284 templates/setting.html:1319
msgid "Setting"
msgstr "設定"

#: templates/setting.html:710 templates/setting.html:742
msgid "Notification on"
msgstr "通知開"

#: templates/setting.html:711 templates/setting.html:744
msgid "Notification off"
msgstr "通知關"

#: templates/setting.html:716
msgid "Add success"
msgstr "新增子類別"

#: templates/setting.html:719 templates/setting.html:778
#: templates/setting.html:809
msgid "Add fail"
msgstr "新增失敗"

#: templates/setting.html:773 templates/setting.html:805
msgid "Subclass name repeat"
msgstr "子分類名稱重複"

#: templates/setting.html:853 templates/setting.html:1314
#: templates/setting.html:1315
msgid "Every"
msgstr "每週"

#: templates/setting.html:888 templates/setting.html:1424
#: templates/setting.html:1432 templates/setting.html:1467
#: templates/setting.html:1475
msgid "Every week"
msgstr "每週"

#: templates/setting.html:934
msgid "Update success"
msgstr "更新成功"

#: templates/setting.html:937
msgid "Update fail"
msgstr "更新失敗"

#: templates/setting.html:1016
msgid "Personal Account Setting"
msgstr "個人帳戶設定"

#: templates/setting.html:1019
msgid "Personal Setting"
msgstr "個人基本資料設定"

#: templates/setting.html:1021
msgid "Account"
msgstr "帳戶"

#: templates/setting.html:1023
msgid "Reset password"
msgstr "重設密碼"

#: templates/setting.html:1026
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: templates/setting.html:1027
msgid "'Enter password'"
msgstr "輸入密碼"

#: templates/setting.html:1028
msgid "Password again"
msgstr "再次輸入密碼"

#: templates/setting.html:1029
msgid "'Enter password again'"
msgstr "確認密碼"

#: templates/setting.html:1032
msgid "Modify cancel"
msgstr "修改取消"

#: templates/setting.html:1039
msgid "Expense subclass setting"
msgstr "支出子類別設定"

#: templates/setting.html:1048
msgid "Expense main class"
msgstr "支出主類別"

#: templates/setting.html:1049
msgid "Expense subclass"
msgstr "支出子類別"

#: templates/setting.html:1115
msgid "Income subclass setting"
msgstr "收入子分類設定"

#: templates/setting.html:1124
msgid "Income main class"
msgstr "收入主類別"

#: templates/setting.html:1125
msgid "Income subclass"
msgstr "收入子類別"

#: templates/setting.html:1129 templates/setting.html:1384
msgid "General Income"
msgstr "一般收入"

#: templates/setting.html:1137 templates/setting.html:1385
msgid "Investment Income"
msgstr "投資收入"

#: templates/setting.html:1161
msgid "Month budget limit setting"
msgstr "單月預算上限設定"

#: templates/setting.html:1166
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: templates/setting.html:1167
msgid "Budget limit amount"
msgstr "預算上限金額"

#: templates/setting.html:1168
msgid "Budget limit amount notification"
msgstr "逼近上限金額通知"

#: templates/setting.html:1171
msgid "Monthly total budget"
msgstr "每個月總預算"

#: templates/setting.html:1181 templates/setting.html:1208
#: templates/setting.html:1221 templates/setting.html:1234
#: templates/setting.html:1247 templates/setting.html:1260
#: templates/setting.html:1273 templates/setting.html:1286
#: templates/setting.html:1320
msgid "'Notification on'"
msgstr "通知開"

#: templates/setting.html:1181 templates/setting.html:1208
#: templates/setting.html:1221 templates/setting.html:1234
#: templates/setting.html:1247 templates/setting.html:1260
#: templates/setting.html:1273 templates/setting.html:1286
#: templates/setting.html:1320
msgid "'Notification off'"
msgstr "通知關"

#: templates/setting.html:1189
msgid "Limit amount of class setting"
msgstr "分類預算上限設定"

#: templates/setting.html:1194
msgid "Expense class"
msgstr "支出類別"

#: templates/setting.html:1195
msgid "Limit amount"
msgstr "金額上限"

#: templates/setting.html:1196
msgid "Limit amount notification"
msgstr "逼近上限金額通知"

#: templates/setting.html:1294
msgid "Cyclical Expenditure Setting"
msgstr "週期性支出設定"

#: templates/setting.html:1299
msgid "Confirm Delete"
msgstr "確定刪除"

#: templates/setting.html:1300
msgid "Cancel Delete"
msgstr "取消刪除"

#: templates/setting.html:1306 templates/setting.html:1417
#: templates/setting.html:1460
msgid "Cyclical Expenditure Item"
msgstr "週期性支出項目"

#: templates/setting.html:1307
msgid "Scheduled Payment Date"
msgstr "預定支出日期"

#: templates/setting.html:1308
msgid "Pay bill notification Date"
msgstr "繳費提醒通知日期"

#: templates/setting.html:1309
msgid "Notification and Date Setting"
msgstr "通知與日期設定"

#: templates/setting.html:1314
#, python-format
msgid "Every month %(cyclicalExpenditure.expenditure_date)s"
msgstr "每月 %(cyclicalExpenditure.expenditure_date)s"

#: templates/setting.html:1315
#, python-format
msgid "Every month %(cyclicalExpenditure.reminder_date)s"
msgstr "每月 %(cyclicalExpenditure.reminder_date)s"

#: templates/setting.html:1339 templates/setting.html:1377
msgid "Add subclass"
msgstr "新增子類別"

#: templates/setting.html:1344 templates/setting.html:1382
msgid "Choose main class"
msgstr "選擇主類別"

#: templates/setting.html:1357 templates/setting.html:1391
#: templates/setting.html:1418 templates/setting.html:1461
msgid "'New subclass'"
msgstr "新子類別"

#: templates/setting.html:1412
msgid "Add Cyclical Expenditure Notification"
msgstr "新增週期性支出提醒設定"

#: templates/setting.html:1421 templates/setting.html:1464
msgid "Expense Date"
msgstr "支出日期"

#: templates/setting.html:1429 templates/setting.html:1472
msgid "Pay bill notification"
msgstr "繳費提醒通知"

#: templates/setting.html:1455
msgid "Edit Cyclical Expenditure Item"
msgstr "編輯週期性支出項目"

#, fuzzy
#~| msgid "'Notificetion on'"
#~ msgid "Notifacation on"
#~ msgstr "通知開"

#, fuzzy
#~| msgid "'Notificetion off'"
#~ msgid "Notifacation off"
#~ msgstr "通知關"

#~ msgid "Balance:"
#~ msgstr "結餘"

#~ msgid "元"
#~ msgstr " "
